% Changing book to article will make the footers match on each page,
% rather than alternate every other.
%
% Note that the article class does not have chapters.
\documentclass[10pt,a4paper,twoside,twocolumn,openany]{book}
\usepackage[bg-a4]{dnd} % Options: bg-a4, bg-letter, bg-full, bg-print, bg-none.
%\usepackage[english]{babel}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[latin1]{inputenc}

% Start document
\begin{document}
\fontfamily{ppl}\selectfont % Set text font

% Your content goes here
\chapter{Semi}

\begin{commentbox}{Synopsis}
Sémi est une force de la nature. Guerrier agueri, il a longtemps habité les denses forêts
du centre de l'Europe avant de rejoindre Orbe Noctis lors d'une campagne dans les balkans.
Contraiment à beaucoup de Gangrels, Sémi aime la compagnie, il aime surtout plaisanter,
de tout et souvent de n'importe quoi avec n'importe qui. Orbe Noctis lui a offert ce dont il
manquait: une meute, des partenaires sur qui compter.
\end{commentbox}

\textit{Ce qui suit est porté a l'attention des joueurs, en revanche les personnages ne sont pas necessairement au courant de l'intégralité des détails mentionés ici.}

\section {Le Commencement}
Sémi a vecu ses 16 premières années dans une campagne pres de Borona au nord de la Hongrie. A 16 il est enrolé par une armée viking venue de suède qui avait quelques années auparavant conquis la région. Apres 4 ans, il revient dans son village. Ses parents lui ont organisé un mariage avec Iseult, une nièce du chef du Village. Mais celle-ci rejette Sémi, et choisit un champion pour défendre son honneur comme l'autorise la tradition viking. Sémi doit donc s'engager dans un duel à mort. Son adversaire est vaincu mais Sémi se sent humilié.

La nuit suivante, il s'introduit dans la chambre d'Iseult, l'egorge et fuit sont village.

\begin{quotebox}
Cet épisode marque profondément Sémi, et peut expliquer parfois quelques sursauts de mysogynie.
\end{quotebox}


Une chasse a l'homme est organisée contre lui. Apres cinq jours de traques Sémi finit par se faire ratrapper, il s'est blessé à la cheville et boîte.
Alors qu'il est en contrebas d'une falaise, 150 m tout au plus le sépare des ses poursuivants
qui n'auront aucun mal a le rejoindre. 

C'est à ce moment la qu'une meute de loups féroces lui fonce dessus. Sémi se débat, 
pousse des hurlement de terreur. Les poursuivants, après avoir profité du spectacle, 
décident de faire demi tour, plutot que de finir une descente perilleuse. Les loups
se sont occupé du fuyard de toute facon.

Sémi se reveille quelques heures plus tard, il fait nuit. Il semble en bonne santé...
Il a du sang plein la bouche. A coté de lui un homme l'observe, puis s'adresse à lui: 
"viens, nous allont chasser, tu a beaucoup a apprendre".

\begin{quotebox}
Les loups étaient en fait une meute de gangrel qui ont mis
en scène la mort de Sémi.
L'un entre le connaissait et l'avait vu combatre notamment pendant son duel.
\end{quotebox}

\section{Un nouveau départ}

Pendant des mois Sémi apprit
la vie d'une goule, ce que c'est d'etre au service de vampires, garder le refuge le jour,
chasser et assister la nuit...

[... a completer]

\section{La vie n'est pas un long fleuve tranquille}
Sa meute fut pris en chasse par une coterie Tzimize, elle fut totalement décimée. Alors que leur sort ne faisait plus guerre de doute, un vampire de la meute, Arinbjörn, etreignit Sémi: "puisse mon geste t'aider a echapper à une mort certaine". Ce que reussi a faire Sémi, une fois de plus poursuivit et chassé, il s'exila un peu plus vers le sud de la hongrie.

\section{L'homme venu du nord.}
Sa trace fut retrouvés, non pas par ses ennemis Tzimize, mais par un certain Egill, une homme venu du nord qui cherchait la trace d'Arinbjörn. Semi l'accompagna vers Borona  pour retrouver sa trace. Introuvable, il fut décrété decédé par Semi, mais il semble qu'Egill avec l'energie du desespoir se refusait a cette idée. Semi l'accompagna tout de même dans ses recherches suivantes, n'ayant apres tout nulle part ou aller. Et puis cette vie de nomade lui plaisait bien, lui qui a fuit une bonne partie de sa vie, le voila enfin en train de courrir apres autre chose que sa survie.

De voyage en voyage, Egill et Sémi finirent par croiser une troupe de mercenaire, Orbe Noctis, alors en route pour Jerusalem...

\chapter{Equipement}

\header{Armes}
\begin{dndtable}[XXXX]
	\textbf{Arme}  & \textbf{Diff} & \textbf{Dégats} & \textbf{spécial} \\
	petit boucl  & 4 (par) & &	
\end{dndtable}

\header{Armures}
\begin{dndtable}[XXXX]
	\textbf{Armure}  & \textbf{protection} & \textbf{spécial} \\
	cuir leger  & 3L/2C & &	
\end{dndtable}

\header{Autres}
\begin{dndtable}[X]
	Une potion 1 niveau aggravé instantané \\	
	Livre sur la voie de la communauté \\
	Livre détaillant les griffes de Fenrir (acquis à Barcelone)
\end{dndtable}
% End document
\end{document}
